★返工=?? 麥當勞外賣員中伏 兩日兩人遭騙錢或毆打

西九龍區兩名麥當勞外賣員，在本周四(2日)及昨日(3日)一連兩日，在旺角及油麻地區送餐時，分別遭人騙款及襲擊受傷，騙徒及傷人兇徒逃去。警方表示，本周四下午4時許，一名42歲男職員到旺角新填地街一單位送餐時，有人要求他先放下食物及找贖金額，男職員照做，惟對方取走款項及食物後，便不知所終，職員懷疑受騙報警。警方初步調查後，將案件列作「以欺騙手段取得財產」，由旺角警區刑事調查隊跟進，並追緝一名案發時身穿白色T恤，身高約一點六米的中國籍男子歸案。

此外，一名姓黃(25歲)男職員，於昨日送餐到油麻地上海街一個單位時，該顧客藉送餐問題發惡，並向職員襲擊毆打傷，兇徒逞兇後逃去，其後黃由救護車送院治理。警方調查後，案件列作襲擊致造成實際身體傷害，同樣交由旺角警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。香港麥當勞發言人表示，對受傷員工非常關心，並致以慰問。由於事件已交由警方處理，故不便評論，會全力配合相關調查。

屌那星,人地打份工啫